想問wtsapp back 淨係得icloud?

有無其他backup 方法？
幾年無backup, 5gb唔夠位

冇，係apple唔開放其他backup solution
你想嘅，其實可以用電腦backup，但係每次都要駁電腦先得